太子義士有某程度係比左膠累死....

係咁拉住人
係咁叫唔好打呀，唔好打呀
人地已經拎埋磓仔出黎啦喎

但拉又唔係拉走人
最尾一鑊熟

屌，好嬲

都話左唔可以仁慈囉

係 左膠再阻住曬 連左膠都打埋一份
咪撚同我講咩深淵論
我只係知道又真槍又黨鐵又水炮又直升機睇場又臥底
除左變得殘暴之外無交方法戰勝

次次都係左膠累死人
何式凝又係咁

唔好打呀，唔好打呀

收皮啦
自己睇返出面事情源由啦
block 不推文回覆

岩，左膠當敵人論
下次有人勸交就推佢去死去比廢老打

睇你老味
你自己睇多次條片先啦

而家機場到又唔好打呀，唔好打呀